賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

0123九龍城區中學生集會

抗爭至今踏入第七個月，港人怒氣依舊不減。作為當權者，理應諦聽子民訴求禆補闕漏，唯林鄭政府率獸食人，屢次縱容執法者濫暴，沐猴而冠，恣意殘害哃嚇子民，迫孺子披甲，怵惕不斷，勞累淪浹。
為此，聯合關注組希望藉舉辦集會，凝聚龍城學子之戮力。不啻於此，我等亦望是次集會能協助莘莘學子重新定位自己於運動中的角色及方向，達至真正的「和勇合一」，共襄時代革命，以摧枯拉朽之勢撻伐港共政府。

是次集會將加插辯論比賽，關注組希望透過富互動性的辯論給予同學表達意見的機會，並藉此啟發同學從社會動盪中思考關於抗爭的未來路向。

［不反對通知書申請中］
主題：九龍城區中學生集會
主辦方：九龍城區聯合中學關注組
地點： 賈炳達道遊樂場
日期：2020年1月23日（星期四）
時間：1400-1800
對象：各區中學生及各界人士

如有仼何查詢，可聯絡九龍城區聯合中學關注組：
民生書院反極權關注組
@msc.uncooperative
嘉諾撒聖家書院反對修訂逃犯條例關注組
@hfcc_antielab
香港培道中學罷課關注組
@ptms_strike
喇沙書院反修例關注組
@lsc_antielab_
何明華會督銀禧中學反修例行動組
@antielab.kpi
賽馬會官立中學反修例關注組
@antielab_jcgss

推

push

Push

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花